嗚嗚嗚…

55

嗚嗚 系吾系我唔夠靚

因為你唔夠淫

我好淫…

好撚黑仔 唔想煩呀

痴撚線

一到呢d時間就會鑽牛角尖

怕撚左佢

87

返屋企攬住老母喊啦

block樓主,男扮女開d mk post.

真係天氣嘅錯

冇錯

聽日我要返工

真係眼訓

connect咗

wtf

死啦 唔記得咗

想起新同事底 起左成日個星期都冇進展